天水圍上空少見飛機？

一時間停電樓下無街燈錄唔切片
方向係向緊天澤/西/深圳飛緊
有無人都見到 都飛得幾快同低

係唔係直升機？對住臭河成日都見

有諗過 但想知有無人呢段時間有睇得清 同埋飛得幾快

flightradar24 check下咩飛機

啲燈係點閃
同埋可唔可以形容下個引擎聲係點

推

呢兩盞白燈長著 無記錯閃紅燈
引擎聲聽唔到 我係見我住10幾年都無見咁飛即刻影

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

外星勢力

Check唔到但方向係咁 好怪

應該係落深圳機場

可能係呢架？
時間約莫 0035-0045經過

Thx 巴打！我諗都大機會 起碼你話比我知真係會有條咁嘅路線 個位置準9成

原來深圳landing會先進入香港空域架？！